話西貢深藍嘅 快啲入嚟重新審視西貢

冇錯西貢假日好多遊客好平衡時空，亦同時好多藍絲同鄉黑，但同樣道理你都唔會話元朗淨係得鄉黑掛？住西貢嘅其實有好多黃絲，睇返區議會選舉市中心三個選區係黃陣贏嗮,照道理黃絲唔多都起碼佔一半掛

講返啱啱，西貢有突發遊行，出咗藍旗，防暴搞鳩街坊。點解？
因爲西貢對面海村隔條馬路嘅戶外康樂中心 就快成爲武漢肺炎隔離營，而對面海村有名你嗌係村，係民居，出事噶嘛，當政府有更多更好嘅選址（例如西貢黃宜洲青年營）我哋當然反對。

fyi 西貢本身已經有2個隔離中心，包括麥理浩夫人度假村和北潭涌康樂營，但唔近民居，個人認爲絕對合理。
所以呢兩日西貢區議員同居民都有聯署行動，有街站，係今日突發變埋遊行。

我估嚟緊幾日西貢有冇抗爭都好 都會俾popo/便衣搞，各位街坊手足小心，多啲留意各大fb 西貢group/page。

唔係住西貢嘅就希望你哋知道西貢有藍絲同有錢人之外仲有明辨是非嘅香港人。

香港獨立 唯一出路

我支持地區反抗呀
但西貢咁偏又好難叫人入去支援

講吓選舉前鄉民街站俾鄉黑掟屎 唔知大家有冇印象
仲有何偉航俾鄉黑毆，見過有文宣話影到佢哋毆完上咗鄉事委員會 但啲文宣貼咗唔夠一日就俾人撕走嗮

至於邊個係鄉黑？就係壟斷咗西貢區議會20年嘅吳仕福。民建聯監察委員會副主席，西貢區議會主席，新界區鄉事委員會主席，亦都係西貢鄉民梁衍忻嘅競選對手。
西貢碼頭一列都係嘅全記海鮮就係佢家族生意，夜晚成日有黑幫，大家入西貢玩都記得要避免，少啲食貴到仆街嘅海鮮 多啲幫襯黃色經濟圈

就算唔夠人都唔好入嚟，除非熟路

都係嗰句，抗爭不宜打陣地，其實西貢本身戰力好弱，同時鄉黑多到好易變元朗，我驚鄉黑仲多過黑警，我求放tg嗰陣俾藍絲聞到，真係整隔離營嗰陣藍絲中招就夠

辛苦你哋啦

全香港都辛苦啦

西貢區居民未簽嘅快啲簽:
西貢居民聯署要求封關及交代隔離營狀況:

推 屌你老母 議員俾人拉鳩哂 遊行被圍補 黑警入翠塘拉人 爆人頭爆到成地血都仲見到有人話西貢得藍絲

好撚氣餒

近來西貢入咗好多黃絲後生仔女，唔再係新界廢老主導

無論黃藍係人都唔鍾意個隔離區係自己屋企附近架啦

我都記得

佢住個到係入將軍澳個邊